正苦可唔可以做野對付人肉霸位

罰錢加監禁半年
或者
如果條友20秒內都唔撚走，有車cam 情況下，車主車鳩死佢地都免負任何法律責任

雖然政苦都估到唔會做野

睇下人肉條友係咩人
如果係鄉黑/ 南亞佬/ 佐敦九龍城睇場嗰啲
就司機錯

一般泊街多數都係班女人霸
係女人個啲車撚死佢地做堆肥算

都好似係
男人一定係用雪榚筒, 油罐霸位